[統計] 大家仲有幾多個口罩？

我先，大概1000個

4千幾個

大你2000

140個N95
1000+普通口罩

十箱

無乜